抗爭者前線直擊 tg頻admin 你分化夠未？！

呼籲 抗爭者前線直擊 回頭是岸
你d野我今朝到以家都睇到眼都突！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

中大事務個admin真係鬼撚到仆街

push

11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

正視問題, 而家嘅抗爭前線開始呈現MK化同街童化, 希望有機會可以幫手教育下佢地

推到下世，屌你老母
咁鍾意屌柒中大人，我就出返去做港豬
快啲屌柒我

好撚賤。作曬故仔

鬼你老母咩，個頻道作故仔屈9學生會

算吧啦，你分化唔到㗎喇
你估真係個個上連登tg睇咩
無自己嘅朋友同私gp 做source?

善用不推文回覆

我無入谷，睇人地轉發都眼突

推

屌 呢條channel真係好撚黑人憎
柒到核爆 爆鳩哂啲路
知唔知自害撚死幾多人？

咪再報料俾咪得